買牛扒有冇咩黃店推薦 網店凍肉鋪乜7都得

如題 最緊要性價比高

性價比嚟講推薦新國華
係咪黃我就唔知，不過成日喺果籽見到佢

師姐新開 佢係身體力行既黃絲嚟
你可以支持下佢

呢間啦有捐錢

鮮達

集思廣益啦喂

咁一定要支持一下

呢個好似幾抵食咁窩

好好奇 扒王之稱嘅蚊蚊蚊大師邊度入貨呢

食過真係唔錯
性價比幾高

一定係唔係湯保如幫人打包個間

留tg 比我

性價比最高

港島有間whysofresh 食過好食

呢間都黃 佢哋有捐錢

lm

喺Prof.eat幫襯過豬腩餐 和牛餐 真心唔差！
送貨司機好撚黃
見佢成日搞抽獎好吸引！